{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085391?place[place_type]=GID&place[gid]=1085391&place[latitude]=35.3557885819&place[longitude]=129.3443455653&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 예그리나펜션"
    },
    "text": "こんにちは。蔚山イェグリーナペンションです。 チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きが行われます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 メゾネットタイプのオーシャンビュープールは、7月から8月まで乳幼児のためにオープンし、利用料金は子供一人当たり5,000ウォンです。 最低2人の人数が利用可能で、8歳未満のお子様のみご利用いただけます。 カラオケは1時間当たり20,000ウォンで、バーベキュー場の炭とグリル料金は30,000ウォンです。 駐車可能な時間はチェックイン時間の13:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報は301号は基準2名で最大2名まで、302号と303号は基準4名で最大6名まで、海の音は基準4名で最大6名まで、夕焼けは基準6名まで、最大8名まで、304号は基準8人で最大12人まで、日の出は基準6人で最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事ができますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車可能な時間はチェックイン時間の13:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケやバーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは1時間当たり20,000ウォンで、バーベキュー場の炭とグリル料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室情報は301号は基準2名で最大2名まで、302号と303号は基準4名で最大6名まで、海の音は基準4名で最大6名まで、夕焼けは基準6名まで、最大8名まで、304号は基準8人で最大12人まで、日の出は基準6人で最大8人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 522
    }
}